# README #

Привет, прежде чем ты начнёшь унижать мои тесты:
Я почти не работал с JS, я в первый раз пишу на Node.js, первый раз использую Appium, первый раз пишу тесты на Android
Я знаю, что тесты не покрывают весь функционал, но на большее у меня не хватило времени :(
А ещё та версия приложения Miro, которая лежит в Play Market, плохо подходит для тестирования: используется React Native, но для элементов не задано никаких идентификаторов, в результате приходится опираться на разметку, а это делает тесты очень хрупкими :(

Как это запустить:
1. Подготовить Appium для тестирования Android приложений, используя его документацию: http://appium.io/docs/en/about-appium/getting-started/ и appium-doctor --android
2. Склонировать этот репозиторий
3. Открыть settings.json и заменить deviceName на устройство, на котором будут проходить тесты
4. В консоли из папки с проектом выполнить npm install
5. В консоли из папки с проектом выполнить npm test